有無巴打APPLY過HX嘅Office positions

有無APPLY過/做緊嘅巴打分享吓
Send完email隔幾耐先會有回音
過咗個幾個禮拜都未收到CALL

我 7月頭同中send左兩份都冇回音
而加做緊第二間航空公司啦已經

都好快手
依家做緊邊間呀巴打

海航就嚟死都入HX

有大水喉點會有事

你果然同個名一樣

Sad But True

巴打，啱啱收到HR打黎叫我去in, 有冇興趣繼續傾?

最後點？
岩岩apply 左兩份
thanks

一次過見曬HR，Manager，Department Head。
最後冇請。